1月日本去邊好

如題

北海道=》千葉農場=》白馬滑雪=》上富士山=》和倉浸溫=》和歌山探小玉2代=》伊根町住船屋=》姬路城=》廣島睇原爆遺址
包你行程充實

高美濕地

加埋藏王睇樹怪

一月點上富士山
去軍艦島點睇

千葉農場係咪指母親牧場? 定係有其他?

我1月19去廣島

去福島

其實搵親去北海道都要轉機 好貴 有無咩廉航好介紹

我一月頭都去廣島，有冇咩地方好推界

我19號番香港

落埋那覇就perfect 池

名古屋

利申: 1月中獨遊

最基本啦！

我連plan都未有 正想開post問人推介下行程

1月11去東京